建議開post 增加 "不上熱門" (opt out) 功能

開post 時樓主可以選擇"不上熱門" (opt out )
咁個無論幾多人入個post /留言, 個post 都唔會上到熱門

哩個功能係方便啲日常post, 例如啲無聊, 搞笑, 非政治, 非主線post
可以正常討論又唔會阻到主線post
例如"有冇人屋企啲壁虎好撚廢", "雪莉死左？"
哩啲post 比人罵係廢post 阻住主線
咁樓主如果可以一開始揀左不上熱門咁冇問題啦

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

幾好

推1

推2

推3

推4

推

推5

微微一辔

好on9，熱門本來就唔係單單為某一兩個台而設，加上望遠已經再大幅度增加時事台上到熱門嘅post數量上限，家下接近9成嘅post都係來自時事同政事台，咁仲唔夠要再去扼殺埋其他台上到熱門嘅權利？嗰幾個生活post真係咁阻到你睇行動post？如果要嫌行動post少，點解唔檢討下自己時事台咁多其他post上到熱門？

LIHKG 已經一再重申熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2018 LIHKG:
熱門系統會自動依據分台避免熱門內容種類過於單一。

2019 LIHKG:
系統亦會限制各分台於同一頁中的出現數量，
以免內容過於單一。

needleben啲po會自動opt out

冇人要扼殺，只係樓主可以自己決定上唔上熱門

有啲post好多人討論但唔想上熱門阻到人咖，例如賭馬post同其他小圈子post。

支持

多此一舉，成個熱門絕大多數都係時事post，仲要連幾個生活賭波賭馬post都唔放過

你信唔信一出呢個功能就成班連衛兵入人post叫人開返不熱門？

同埋你呢個提議姐係直接叫牙連廢除熱門公式

歸根究底只係你哋未有效咁將有用post推上熱門，如果係要加入呢個功能，就應該只限於時事台

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

其實根本就要取消熱門

雖然唔睇熱門, 不過幾好

你個人習慣問題就要累埋其他人無得用熱門？

點解咁講